中共依家就好像丁蟹咁將佢個仔 一個一個扔落樓

如其話示威者玩焦土
不如話中共都玩緊焦土

中共最新係打算搵
伍淑清 何超瓊 婦聯 呢班人
去聯合國玩抹黑

但佢地只會搞到自己個名聲徹底敗壞
以後作為 白手套功能徹底消失

劉仲敬曾經用華萊士做例子
來說明大環境對呢班說客的影響

像華萊士(Henry Agard Wallace, 1888–1965)這些人，在蘇美兩國共同反對德國的時期，在美國是有很大勢力的。華萊士過去是近似于羅斯福總統的第二號人物，然後在麥卡錫時代就變成一個人人喊打、在紐約都混不下去，這個變化是非常快的，所以基本上是用不著擔心。無論你統戰的是在哪一個，這都是在蘇美有共同敵人的時候才能打開的，一旦雙方鬧翻的話，那你留在美國這些人那很快就和泡沫一樣覆滅了，也就是只要幾年時間而已。
(以前果堆說客董建華，何志平 呢班)

中共依家其實
將佢一個又一個仔
搞到跳樓

對中共來講
如果Tier 1- 13 可以做到的野
就唔駛出動tier 14 (黑社會)

如果tier 1- 14 搞得惦
就唔駛出動 tier 15 (大商家，黨鐵之類)

如果tier 1- 15 搞得惦
就唔駛出動 tier 16 (國際戰線，留學小粉紅，美心太子女呢班)

因為每一支部隊都係有成本
如果0成本 佢地一早就用左

好像警隊，黨鐵
3個月前係世界的形象都係專業，可靠

依家全部都變哂過街老鼠
形象徹底破產

黑警基本上 有2樣事例證明
1. 警察唔玩國防或軍用警備展覽
2. 警察評分 39.4 分

中共為左斥諸權威

不停要一班潛伏的知名人士
去 buy 自己堆謬論

但無論倒幾多人落去 都係填唔到個窿

曾鈺城 用左好多年洗底
本來叫可以做後備特首人選
依家為左打輿論戰 都要倒埋落海

更加唔好提石鏡泉，高永文
呢班 全部都變
之前仲可以扮下 中立，專業騙下堆淺黃

可唔可以講下tier 1 - 13有咩人